各位做嘢啦

各位做嘢啦😀😀😀😀

[全民監察並舉報黃店]

- 座位數量不超過本來的50%
- 枱與枱之間須有1.5米的距離
- 每張枱不可多於四人
- 食肆職員須要戴口罩，而顧客於非進食期間亦要戴口罩
- 所有人進入食肆前都要量體溫
- 餐廳需要提供潔手液

新例3月28日下午六時生效，有效期14天，違例者最高罰款50000元及監禁六個月。食環署會調派人手加強巡查，在現場視察有否違法。

舉報方法
1. 打1823或用1823 App
2. 報警打999
3. 各區環境衞生辦事處
中西區 2545 0506
東區 2563 4340
南區 2552 8406
灣仔區 2507 3364
離島區 2852 3215
油尖區 2302 1299
旺角區 2395 2727
深水埗區 2748 6959
九龍城區 2711 2493
黃大仙區 2328 6531
觀塘區 3102 7388
荃灣區 2212 9701
葵青區 2420 9204
北區 2679 2812
大埔區 3183 9119
西貢區 3740 5100
沙田區 2634 0136
屯門區 2146 8642
元朗區 2475 3433

LM先，要個食環狗嘅電話